狗父又柒啦[sosad]

點解東亞人全球最高智商，但改變世界既事永遠都冇佢地份？

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入去推啦

我都負評左

狗父訓左 唔好推

佢上咗水

扮訓

西西狗入去幫拖啦
你主人比人兇呀

好撚7

推左

波台牙叻對光纖有關嘅回覆一概無視哂

推到傻閪入嚟
唔係又訓緊下話

狗閪之父 平時唔係好撚巴閉咩
屌柒佢開垃圾post
會用正評打飛機話你好教佢上網

波台會員可唔可以諗諗計鎖住佢 成日由得佢亂咁跑

我提議出post代表全波台同佢蓆

笑左

你出

點解東亞人全球最高智商，但高智商永遠都冇港父份？

佢個腦扮訓緊姐

想逼死牠？

痴撚線
光纖改變左世界喎